有冇人好鍾意洪福陳樹暉？

真心又好人又靚仔
一個好嘅區議員
(btw前日張相係佢嚟)

Btw同我推爆佢

未去到靚仔下話

陳樹暉真係好正，有種佬味

推推

幾MAN幾型

光

復

香

港

樹暉係我ling u哲學師兄
佢做學生會會長果陣已經覺得佢好撚charm

你就好啦

應該會好多ling u philo 人走出黎

推

無 得我一個

自推五

自推六

自推七